同女仔表白後的反應～

表白完,女仔講我仲未really ,仲有冇機會？

冇

一個好婉轉方式拒絕咗你

有
今晚帶套

根本唔使表白
表白輸左9 成

really?

其實有曖昧過先同佢表白☹️

Ready

唔表白咁應該點

直接拖佢手

有把握就錫佢

係囉，其實可以直接拖手，我都覺得因為真係行得好埋

令到佢主動嘴埋黎打茄輪

整跌佢D野 佢執野嗰陣就直接後入佢

拖手就好啦，錫我就唔敢啦

你表得白就即係唔得！
得嘅根本唔需要表白！
你問下 d 食女無數嘅人就知。

但你地本身有曖昧過架喎
佢有冇講過佢要點先ready？

咁你又表白？

但係一個女仔啱啱分手左半年到，同上一個男仔拍拖兩年，但係佢個私人IG仲有好多佢男朋友嘅相未delete，佢朋友同我講

Ching 高手

我琴日表白完佢就同我講我未ready

同是天崖同路人

拖手之後你唔放 佢一定扮傻問你做咩，到時咪又係表白 又輸啦 嘴既話唔使講野

因為之前試過好多女仔發生完關係，冇表白到都係冇好結果，但兩次都係類似咁嘅情況同個女仔表白都係又係唔得。

依個資訊好關鍵
你有冇試過同佢傾過佢依段感情？

Ching,即係你都係表白左？仲會唔會繼續追？

但係嘴落去如果佢唔鍾意嘅話真係好反感

我有問過佢，你有冇煩惱，佢話冇，跟住我問佢如果男朋友搵返你你仲會唔會同我一齊，佢話唔會

冇啦一陣間畀人當左做兵or厹就死得
無謂搞到自己冇面

同佢一齊，sorry 1999

從感情台中成長

當然係要睇準時機 無十足把握都要有8成 ，嘴落去禁實佢個頭 如果無縮就嘗試茄輪 同你茄輪得就掂

你話佢男朋友搵返佢就唔會同你一齊？
咁咪者係意思佢對佢男朋友的情都未忘囉

即係冇得溝啦而家🥺🥺🥺

我問佢前度搵返你，會唔會復合，佢話已經唔想啦

有

佢仲同我講佢唔會婚前性行為。😂

佢收你做兵咋人地可能唔想hurt你 所以作個藉口

你知唔知佢同佢ex分手既原因係d咩？

你地講野都幾深入
不過依個同佢未ready
同埋佢同佢個ex分手可能有關

如果我繼續約佢肯出嚟咁係咪即係仲有機會，其實因為我同佢打lol識嘅，成日我一放工就問我返到屋企未叫我陪佢打rk
其實我覺得好似利用緊

一開始未見面嗰陣時係佢主動打電話俾我，同埋主動約我出嚟見面打機

聽講好似係話，個男仔成日想要，但係佢唔俾佢，所以個男仔忍唔住分咗手

我試過
我：我鍾意你
女神：好噁心, 擰轉頭走

佢話一因為呢個原因其實嘈左好多次想分手個男仔

所以佢未ready依個應該好有關係
你同佢識左幾耐？

如果我感覺唔到佢鍾意我嘅話我都唔會真係同佢表白既，但真係有🙄

我覺得似係想hold住你 但係暗地裡又搵緊第二個 搵唔到就要返你

一開頭係ig 傾左斷斷續續一兩個月到，跟住打機打左兩個星期，跟住WhatsApp都有傾下斷下，係呢三個星期成日聯絡，喺個幾星期前第一次見面，見面嘅話見過7次，通常都係去食宵夜打機

我同佢出街佢仲有問我你着咩衫，跟住好似想襯返我咁。。
仲成日叫上佢屋企等佢，因為我每次嚟到佢都仲未出得門口

咩年代，仲表白?
一齊打機，覺得timing岩啦
一隻手揸落去，搞掂

我講緊滑鼠，佢1ok既揸第到都得

睇咩類型女仔架姐

之前佢打機嗰時緊張嗰時捉住我手腕係咁捉實，捉住左至少有20秒

雙子女

其實我覺得佢完全冇關心過我。明知我第日仲要返工都仲問我打唔打機。。。

你咁講都真係要認真考慮下
可能同佢一齊要付出都幾多
不過佢的肢體語言似乎對你又唔係無意思
起碼最少對你都有好感
如果都唔會話未ready
只係可能對佢黎講佢真係一個受傷的小鳥

咁你捉佢隻手，講唔洗驚我係到就搞掂

條女心諗，做到咁出面都唔識去馬

即係如果佢唔肯講點解分手就即係可以放棄？

次次都係打機 當你普通朋友咋喎
你試下依家開始約多啲佢出去行街睇戲唱K
總之做多啲情侶間會做既野 睇下佢抗唔抗拒
得閒傾計flirt多啲佢 睇下佢反唔反感
就算佢明知你追佢都無所謂 女仔就係鍾意人溝架啦
但所有野都要基於 佢對你唔反感為大前題

假如之後約多幾次出街 佢又肯出既 氣氛又好既話
你咪襯睇戲嗰陣主動拖佢隻手囉
佢唔縮你就得米啦 縮既 你都可以扮無野 繼續追 追到佢反感為止
屌 男人老狗 唔怕醜就溝到女架啦
咁都要人教

我有時真係覺得佢根本就係利用我打機Carry佢

之前約過佢去海洋公園佢話太遠唔去，但我平時夜晚同佢出街食宵夜，行成兩個站至三個站佢肯行

直接約佢睇戲？

今日我放假琴日我見完佢，
佢話今日要去cool牙，我話陪佢佢話唔使，我今日使唔使問多一次過去搵佢好唔好？

我好肚餓順便出嚟食嘢？

巴打你有冇tg呀？

定係我直接過多一排先再搵佢呢？因為啱啱表完白？

等多陣啦，佢同佢d 朋友開完會就自然有答案

試過拖女仔手佢唔縮但又話唔係鐘意我

not really

ready

下佢直接瞓咗覺，啱啱先醒都仲有覆我

例如番梘？

咁可能冇開過會，冇考慮過就skip左你搵過個啦

你岩岩先表白fail左 你緩和下啲攻勢先
逼得太緊只會逼走佢
你扮無野 繼續傾下計 打機 吹下水 套下話 睇下佢有冇咩戲想睇
同埋唔洗成日諗住獻殷勤 唔好成日佢想點 你都就哂佢
男人女人都係犯賤 太容易得到既唔識珍惜
even佢搵你打rank 你都唔好下下say yes
有時忽冷忽熱 反而令人有意欲想了解你多啲
你下下做兵咁 好難溝到女

原本我係咁但之後，就唔係咁啦😂

但而家我表白完都仲係可以繼續忽冷忽熱咩😂佢仲對我有興趣？

琴日先獻殷勤😂😂

對，要欲擒先蹤，故意失蹤一段短時間，睇佢會唔會搵下你，如果有，故意冷淡d回應，如果冇，然後就....沒有然後了。

你收左好人卡都唔知

樣衰已經輸9成 表埋白輸曬

我對自己個樣都有啲信心😂😂😂😂😂😂

就試下，有結果再報告🙏🏿

依家直接唔搵佢，熄icon?

NO

冇 完。

我知

why要表白

冇架啦
下次唔好咁傻表白
一野拖落去算啦

叫你做兵

咁就唔使開post la 🤪🤪

雞

CLS 以為自己開po

完

樓主搵定第二個啦

講過奇怪例子
我依家個女朋友當初表白時完全地失敗 話我細佢幾日但失敗左後同佢搭左程車 又得左
到依家大半年

一條女冧你就會自然主動

唔好將成個世界放晒喺你鐘意條女度
男人痴身女人好唔鐘意

拉

你慘d，通常都work
拖完就拉佢埋黎攬住
唔洗講野

慳d啦好無 你係食過咁多女仲會問啲咁on9嘅問題？媾女同食女最緊要嘅態度係咩都唔知
佢唔係唔ready 係唔ready同你拍拖姐傻尻

原來就係你條毒撚
平時都覺得你酸酸宿宿
油頭毒撚就唔好覺得可以溝到本小姐啦
你都係自己慢慢幻想好啲

唔係笑你 但要表白即係通常証明你太注重佢 太痴身
將自己所有內心比曬佢睇 咁樣既男仔係唔會有吸引力 如果大家有feel或者對你有好感既 只需要係岩既時機 錫下拖下 即使佢問你做咩你答到模模糊糊
賴賴地皮 （當然你要知道佢係真唔鍾意定其實只係扮唔鍾意啦）如果真係唔鍾意就要放手
然後即使當時冇講清楚 番到屋企一定會whatsapp或者打黎追問 果刻都唔好答到佢 都係模模糊糊 因為你呢刻答左又好大機會佢又扮番野吊高黎賣 只需要再約佢下次再出街 然後又重覆 到你覺得佢真係就黎嬲或者唔理你果刻先再表白都未遲
咁呢個時間就必勝唔會吊高賣
或者到呢個時候你唔想表白 唔理佢 想繼續咁樣既
就會變左第二種關係
要記住
人係犯賤既 得唔到既野先會想要 太易得到既野就會唔想要

無乜機
一係外表 一係性格
是但一樣佢唔滿意

對個樣姐😂

你開po?

仲有冇分享？

因為平時一夜情😓，真係要我溝女真係唔識，大多都係咁

情況同你超似 有d細節都一樣

試過，表白時佢傻笑但好可愛，之後再約我出黎笑鳩我

咁我依家要點？

唔好理佢？佢搵我先理？

高招
利申 試過

Ready 都讀錯， Ching 你值得搵個更好

肯比你拖就得架啦，根本唔洗表白

你呢個情況
而家要睇佢個人係點
你覺得佢係一個好想被人重視好想被愛既女仔
定係
佢係一個冷冷淡淡鍾意自己一個on99既人
你地而家whatsapp 多唔多 佢覆得你密唔密有冇心機覆先

Not really?

試過真係得

好冇安全感嘅女仔好想被愛，覆我同以前差唔多都係一句起兩句只止，但調返轉出嚟嘅表現就唔同

不如直接插佢啦

要睇埋佢係咩表情語氣先
佢係怕醜個種未really定點

咁可以照舊keep住有聯絡 唔好太chur
平時whatsapp唔好咁進取 要相處得舒服
唔好send完人地唔應又send多幾句去逼人應
搵機會約下佢出街 唔好只限於食宵夜 打機
除非你有車 食完車佢周圍去睇下景
咁就睇睇下岩feel就摸摸錫錫
如果冇就都係約出去 行下山 食下飯
（行山多數女仔都岩）
約睇戲唔好係whatsapp問
出左黎食飯先問佢食完去睇好冇 或者去d你覺得佢想去既地方 都係果招 岩feel就拖摸錫
結論就係 見面先出招 電腦電話whatsapp扮正常

cls

真唉 最後都係表白 仲要檸檬

無 算吧啦你

唔係拍左拖先要表白既咩，到時佢叫你講多過自己想講。

呢招萬試萬靈，我6個老婆20個sp都係咁得返黎，我又要屌喇，再見

表白等於輸啊，過來人

仆街啦 我諗住同個好朋友表白 睇完呢個post有啲淆

基

我前幾日都表白左，依家佢見到我個陣扮睇我唔到，故意避開我視線

試過 真係work

我都遇過d咁嘅女仔 同你單獨出街去玩 ，叫埋你BB，message 用曬心心 都可以當你係朋友
你地d女仔可唔可以唔好成日做埋d令人誤會嘅舉動

未ready咪撩到佢ready為止

同佢講 你會等佢ready為止

真係諗唔到佢地嘅friendzone range去到幾闊...要做到點先至係俾佢知追緊佢

曖昧過大晒咩
扑埋野都可以係朋友啦

A0? 講到咁白都唔get

巴打好識玩

經典

認真如果好好feel，但咀落去，但又比人拒絕左可以點

你確認佢對你有feel既話就俾多小小時間佢先囉
但唔好太耐
我自己一直都係表白派 好確定佢鐘意我我先會做個形式去確定關係
唯一一次有條女叫我等 佢未ready 我話我唔會等 最撚憎等人

女人話唔好姐係好呀 唔好比佢地呃到

新手，味見過咁癲既回覆

但我而家唔想拍拖

師兄你係想講執番梘？

其實通常女仔（唔係玩開既臭雞）
一有親密既身體接觸（唔一定要啪啪啪）
都好易由本身對你有好感變成鍾意你
態度係可以由平時扮野變到日日等到頸都長
等你搵佢 180度大轉變
咁當然唔係叫樓主變態佬咁
係又摸唔係又摸抽人水啦
氣氛夠自然好緊要
所以想拍拖 通常做過呢d野先再表白就100%勝率
如果唔係調番轉 用把口黎講你幾愛佢
比曬自己內心人睇就好易比人玩番轉頭

咁我如果依家直接消失唔理佢IG乜嘢都唔po野，咗咁樣得唔得，睇下佢會唔會搵我

咁樣好唔好？會唔會死得仲快

我都表白失敗呀哈哈。。。
唯有當係一次教訓囉，當時既我應該要直接拖手，唔好咁快攤牌。

會 因為你而家情況唔同 你已經比人睇曬你底牌
所以唔可以咁做 要反生既機會就係自自然然 唔好突登直接消失 要扮到冇咩事發生咁 繼續你地平時咁先記住！ 唔好chur

屌我衰on9當時佢行好埋挨過黎我仲懶紳士行開幾步話咁樣鬆動啲

屌你咩！！！好可惜

毒撚聽到火都泥

其實女仔如果唔係對你反感既話
真係唔會有你想像中咁介意有身體接觸
（自然既話）
首先要改變心態 唔好覺得掂下人人地就會覺得你抽佢水 如果唔係唔好話攬攬錫錫 你連拖都唔夠膽拖啦
如果平時不嬲都有小小自然既身體接觸
你拖落去都無咁難過心理關口啦

依家無啦，下下都俾人叫bro好兄弟，想喊

屌我都一樣依家超後悔當時唔識趣

我都係佢有時講啲好曖昧嘅嘢都會加句Bro

O, REALLY

表白唔係過程 係結果
岩既自然會一齊左
從來都係一齊左 日常生活經常表白

未濕

姐係咩？